\beginsong{Santo de la Vida}
\beginchorus
\[A A7] Santo, Santo, \[D]Santo, Santo es el Se\[A]ñor, 
el Dios de la \[E]vida, el \[E7]Dios del a\[A]mor. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Bendito el que \[A]viene en nombre de \[E]Dios,
el Hombre que anuncia la li\[E7]bera\[A]ción. \rep{2}
\endverse
\endsong